{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3006845",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 호텔스타 프리미어"
    },
    "text": "ホテルスタープレミアは駅三駅8番出口方向に位置するホテルです。 ホテルの近くには9号線宣靖陵駅、2号線宣陵駅、2号線駅三駅、盆唐線宣陵駅、9号線彦州駅、盆唐線宣靖陵駅があります。 ホテルは計49室の客室を保有しており、韓国語でサポートできる案内支援言語も提供しています。 ホテルの入室時間から退室時間まで駐車可能で、駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、未成年者は入室できませんし、身分証明書を提示しなければ入室できません。 ご家族以外の場合、3人部屋の男女同室での宿泊は不可能であり、客室の鍵を紛失する場合は紛失料がかかります。 客室の状態と雰囲気はホテル級と評価され、ほとんどのお客様が清潔状態と親切なサービスに言及しています。 しかし、一部の顧客は換気ができないのが不便だと指摘しています。 宿泊施設は無難で、一部の後期では清潔状態や臭いなどが問題として指摘されました。 全般的にサービスは親切ですが、掃除が不十分な部分があるかもしれません。 出張に便利な宿泊施設として評価されており、早めに到着した場合はスーツケースのお預かりもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルスタープレミアはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ホテルスタープレミアは駅三駅8番出口方向に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには9号線宣靖陵駅、2号線宣陵駅、2号線駅三駅、盆唐線宣陵駅、9号線彦州駅、盆唐線宣靖陵駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルは計49室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの言語でサポートできる案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは韓国語でサポートできる案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは駐車可能ですか？",
            "answer": "ホテルの入室時間から退室時間まで駐車可能です。駐車は一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できませんし、身分証明書を提示しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ご家族以外の場合、3人部屋の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の鍵を紛失する場合は紛失料がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのように評価されていますか？",
            "answer": "客室の状態と雰囲気はホテル級と評価され、ほとんどのお客様が清潔状態と親切なサービスに言及しています。"
        },
        {
            "question": "ただし、一部の顧客は何か問題点を指摘していますか？",
            "answer": "一部の顧客は換気ができないのが不便だと指摘しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は無難で、一部の後期では清潔状態や臭いなどが問題として指摘されました。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "全般的にサービスは親切ですが、掃除が不十分な部分があるかもしれません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは出張に便利ですか？",
            "answer": "出張に便利な宿泊施設として評価されており、早めに到着した場合はスーツケースのお預かりもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 578
    }
}